徵sideshow

小弟揾左成年都揾唔到，想徵2隻sideshow 兵仔完夢

1.sideshow arc trooper ECHO
2.sideshow arc trooper FIVES

$3000 兩隻，希望成全

Up

果時訂都好似要$1650一隻，不過我唔係賣

師兄 好正，我唔介意再高啲收

試下去fb 收

不過香港少人玩sideshow,呢兩隻仲要係sideshow 出既trooper 尾水，應該唔多人有入又會捨得放

依兩隻整得最靚 後追好辛苦